De zorgvuldig opgeleide Barker vuurde naar de wortels van haar netjes gerangschikte haar, en keek appealingly aan Dame Wyndover, die haar schouders haalde hulpeloos.
Barker deed alsof hij de uitgestoken hand niet zag en knielde bij de doos, alsof u op zoek bent naar een manier om het te openen.
"Hier is de sleutel," zei Esmeralda, die niet kon begrijpen waarom meisje weigerde handen te schudden.
Barker opende de doos en ging verder met het ontrafelen van de inhoud.
Lady Wyndover wierp een blik op hen, vond het deze keer niet mogelijk onderdrukt een huivering en vaag verworpen Barker, die vluchtte naar de dienstzaal om haar vreemde ervaringen met het nieuwe te vertellen jongedame.
Lady Wyndover raakte de jurken aan met de toppen van haar vingers welke Esmeralda had gekocht.
"Heel leuk - erg leuk, inderdaad, schat," zei ze heldhaftig.
"Maar - maar niet helemaal geschikt voor Londen, of voor een meisje van jou Positie: Nee.
zei Esmeralda, heel rustig.
"Ik dacht dat ze liever waren V Maar weet je, natuurlijk. "
"Ja, ik denk dat ik het weet," zei Lady Wyndover.
"En ik denk dat we beter kunnen ga meteen naar Madame Cerise.
We kunnen vanmiddag gaan; dat is, als je niet moe bent.
Misschien wil je wel gaan liggen een poosje."
Esmeralda keek haar met open ogen aan.
"Moe?
Waarom zou ik moe zijn?
Ik heb niets gedaan behalve rijden in een taxi, en ik ga nooit liggen totdat ik naar bed ga. Is het ver, dit locatie Hoeveel mijl?"
Mijlen zei Lady Creekover vaag.
"Het is best dichtbij, mijn liefste Kind "Goed," zei Esmeralda, "ik ben er helemaal klaar voor.
